第2屆連登integration bee大賽

話說1年前有位巴打開咗個咁嘅post
1年後係時候舉行第2屆
歡迎各位鍾意integration嘅入嚟
唔可以只俾答案 要寫埋steps

第1題:

除咗completing the square外
有冇另一個方法

好難 放棄！

難

Third substitution of Euler. Let x = (b - a t^2) / (1 - t^2)

Step 1:

收皮啦

好勁

留名學野

It's not in LaTeX so it must be wrong

good

try this:
int (sin(2014x) sin^(2012)(x)) dx

留名
Integration bee 答案唔使+C 都得

今次真係會考都冇C

lm learn things

推